［搞手只求打個和］有冇真毒鍾意食放題/火鍋果d又冇飯腳？

九西人 唔太遠都ok
加個tg，得閒約出黎食下
利申：真毒 只招同路人 只想安安樂樂食下野，偽毒/女神勿擾
tg: chihaya1994

唔係講笑 連食個放題都要報團既話
就算比你約成 你期望有幾多個真係會出黎

痴痴呆呆坐埋一枱

我呢d劇毒level既都肯踏出一步啦，我相信會有同路人
幸福要自己爭取，我想食放題/火鍋既心已經戰勝我既恐懼

你個名好難讀

Lm

搵唔到飯腳咪自己食囉
有咩問題？

樓主加咗你

搵得成book 左枱實好多飛機

放題火鍋呢d有個人邊食邊吹下水啤兩啤先正

咁就唔好話自己毒啦ching

加我 我係你知心好友

鬼有

毒撚同返毒撚傾姐

真毒點會想要飯腳
三唔識七又尷尬都食唔安坐唔落

同女食就話, 痴返毒撚就不了

帶老豆老母食唔得？

陣間比人影低咁就一世

真毒又點會 在意/想過 一個人食有問題?

金鐘

唔在意既話又點會係毒

自己一個食過養心殿半價午巿
毒唔毒唔知 食唔多野就真 淨係食鍋底都飽

加我tg一齊食

想食殿大喜屋